我撐利物浦

曾家輝沒有被控企圖謀殺而射擊，今日係：第 25 日。

繼續領先6分

曾家輝個輝呀